早晨手足

夠鐘訓喇

早晨

早呀

早晨大佬
好耐冇見
但我唔記得左你係邊個

午安

唔記得我係邊個又點會好耐冇見

係
思路清晰
follow u sin
高汁user

思路唔需要清晰都睇到
唔係高汁唔使follow